[開心Share] 仲有得送一股美股

話說之前係舊場睇到個Post講一間券商叫8 Securities，提供零佣金港股美股交易，咁個Post有個巴打就係貼左條link出黎喇

而條link當時就係黎自間券商係香討賣既廣告，咁就試下填啦，之後就有職員打過黎同我預約，最尾做左佢地客人真係送返一股美股價值約20蚊美金，個System都唔錯幾靚同幾穩定，如果剩玩港股美股既手續費真係全港最平，大家有需要都可以試下留個聯絡方法等contact睇下佢地仲送唔送

呢個係佢地個網頁黎...可以睇下了解多啲

屌你啦 打手

圖呢屌你老母

又話有patpatt

送一股美股咁少？

送左1股KMI 當日即賣 有＄20袋

無呃你地喎...一股20幾蚊美金都$160港紙啦

早一排開左ac, 但未用過
可以送嗎

IB?

幾年前開戶，當時送左等值千幾港紙既股

愈送愈少
不過好過無啦，開返個戶口玩下美股都好